人生係咪就完啦

唉仲未搵到grad job點算好 apply左好多份都冇咩回音，interview又唔多，in完又唔知點 人生係咪就完啦 好灰

做性行?

Business

巴打唔好灰心 邊搵工邊裝備好自己
例如工作投能，語文能力，政局市場分析咁
唔好將就 一定要搵一份自己想做既工
咁先會成功

邊間U先

但如果搵唔到想做既，就一路做廢青?

Hku

係開心既

巴打係咪 能力同搵工要求唔相符
你試下諗清楚你想對人 定對死物
咁已經screen out左好多唔洗搵既工啦
如果搵番同自己性格唔夾既工你會好辛苦
起馬搵份可以自己每日對到8個鐘既野
想知更多可以pm呀 我都係fg

做住狗會/mtr cs/飲食先

巴打你搵到工未?

有時欠d運仔姐 唔好放棄

冇撚用㗎你，死撚咗佢喇

多謝你

咁架你

呢個時候真係好差 ，無辦法要忍耐一下

仲要半個月之後就畢業禮

剛剛去拎畢業袍, 其他u grad 已經著哂suit

利申: 3大sci

搭單一問, 對死物既工有咩做

btw, sci撚, 無讀過IT

好慘 要加油

你都係呀 巴打, 加油